
                      Me parecio una pelicula bastante pobre. Si bien las actuaciones, imagenes, escenas son muy buenas, la trama de la pelicula es muy mediocre. Realmente esperaba mucho más de Alejandro G. Iñarritu y me molesta que solo por ser una pelicula con un excelente actoeñr protagonista, un director con mucha fama y una produccion excelente ningun critico diga lo desilucionante que es, y la falta de profundidad que tiene su trama. La pelicula no me parecio pésima, simplemente creo que no estuvo ni cerca de cumplir con las expectativas.
        
            